[
	{
		"questionId": 0,
		"questionText": "Która platforma streamingowa jest najpopularniejsza wśród nastolatków?",
		"questionAnswer": "Netflix"
	},
	{
		"questionId": 1,
		"questionText": "Kto jest najczęściej oglądanym streamerem na Twitchu?",
		"questionAnswer": "Kai Cenat (lub xQc)"
	},
	{
		"questionId": 2,
		"questionText": "Jaka gra wygrała nagrodę 'Gra Roku' w 2023?",
		"questionAnswer": "'Baldur's Gate 3'"
	},
	{
		"questionId": 3,
		"questionText": "Kto jest najpopularniejszym youtuberem w Polsce?",
		"questionAnswer": "Gimper"
	},
	{
		"questionId": 4,
		"questionText": "Jaka aplikacja do krótkich filmów jest najczęściej używana?",
		"questionAnswer": "TikTok"
	},
	{
		"questionId": 5,
		"questionText": "Który serial Netflixowy stał się hitem w 2023 roku?",
		"questionAnswer": "'Wednesday' (o rodzinie Addamsów)"
	},
	{
		"questionId": 6,
		"questionText": "Jaka gra mobilna była najczęściej pobierana w 2023?",
		"questionAnswer": "'Honkai: Star Rail'"
	},
	{
		"questionId": 7,
		"questionText": "Kto jest najsłynniejszym influencerem modowym na Instagramie?",
		"questionAnswer": "Chiara Ferragni"
	},
	{
		"questionId": 8,
		"questionText": "Jaka marka współpracuje z największą liczbą youtuberów?",
		"questionAnswer": "Red Bull"
	},
	{
		"questionId": 9,
		"questionText": "Która aplikacja do edycji zdjęć jest najpopularniejsza?",
		"questionAnswer": "VSCO lub Lightroom"
	}
]
